【八點遮打花園見 817紅土 818維園】阿仙奴19-20 球迷吹水區 MLXVII

雲加

小妹lm

一起身見到我個post有人9c邊個有j c打留左tg ar

你9c9

1

9c嗰個唔是我
我幫你講你內心諗法咋

走場狗躝咗未

Elnery Mustafi

推依個

123

Dllm又誤中1001
又迫我開ok

介紹返阿po on9仔: 跛佬!!!!!!

你地夾撚埋

廣得好

今日唔記得去醫院睇醫護囡囡

有J架喎

尋日幾點走

小妹都有j 咪又係小妹

呢度咁多小妹唔搵要出感情台搵冇性架

0600？

行雷
小妹好京

33左

屌你個濕鳩po真係有人留tg

條link我黎

今晚上黎瞓？

我pm個c打先

聽朝去教師遊行

我做1 ok?

綠帽光今晚去唔去

美女教師

2007又升到痴線 清神又fat fat

3日都唔得閒唔去了

呢度全部冷氣軍師

高汁post 上次先引完大量小妹入黎

DLLM升0.53%叫升到痴線
咁香港D樓都跌到痴線

好掛住藍田馬會女神

冇番了？！

你條改名狗邊個黎

好耐無去

俾個lum把來

原來矛人約得小妹禾…
唔上黎了

搵日順手去食手卷屋

佢嗰日叫埋啲女一齊食我唔咁早走啦

藍田無乜囡囡

佢貢多女又唔介紹黎識下

PUT 66啦 射多幾粒蛋入佢地個站就FATFAT

係之前匯景勁多mk妹 俾ci9食曬

你先啱 我打錯字

呢度個個扮人妖
我點認

原來改咗名成個禮拜矛人g禾係邊個

話說早兩日有囡囡問我買唔買書
抄左牌

禾係小凜子牙

個名咁柒
我識都扮唔識啦
嗰晚有冇屌跛狗

有冇揸鳩佢對波

佢扮醉強上咗我ci

未發育 無波 得2粒麥提莎

佢自己對仲大

賣書囡囡問我一唔一齊遊行

可摸耳一齊

無波 不了

我純粹為保護妹妹仔先同佢地去

我保護 你可以走了

5號仔最近好撚鬼

未成年少女好撚正牙

想報驚

佢刀系c

我福建幫 拉唔到

真

炒高層 玩硬脫歐 美國減息 仲要香港玩暴力示威
暫時睇唔到有咩好消息

福建人好細個就定親

濛狗同跛仔有婚前性行為

清神好多5仔牛證？
係咁燈

我基督徒

好不安

睇緊位55買 但有機會落到53 2016年果d位

謝安琪都係

鐘嘉欣都係

我夠以為66高鐵蝕錢 沙中線又賠撚死佢啦
一樣升到55蚊 我都想知點解

所以你同濛狗有扑過

強烈譴責你地推po推咁快
想做死阿叔

呢度手足有冇人衰過十一

d單程飛cover返條數啦

你當佢半隻地產股啦
淨係上蓋物業都賺到fatfat
一百幾十億勃鼻算係乜

我地阿po手足個個唔做犯法野

果時係6月9之前 r撚哂頭

小妹同鍾嘉欣差唔多樣

咁我今日長駐鳩up 你開定多兩個po

佢比人姦

識有人G女女女

愛國愛港🇨🇳

唔講波鏟蛇 9up幾高汁

躝啦

推

我xxxxx屌

收手啦

king沙夏了

你地依班犯左法既人

又要撚走佢

但當地產股一仆一碌果陣 佢而家都仲係高位

巧牙

我係一個壞左既人

佢跌少d因為佢唔係純地產

準備行去遮打花園霸位

不要再說了

66同823 真係驚世妖股終身唔買

想睇

現巨龍

想加入？

66等回返落40買得過
唔知有無機會了

收啦收啦收啦 收啦嘛

你地含住先 我旁邊吶喊助威得了

我唔敢買 儲滙豐算
我鳩估而家殘哂果堆股會抖下氣
700 2318 慢慢回返d 抖住抖住

清神做汁男5p

而家跌到呢個位唔上唔落
d股又唔平又唔貴 真係唔知想點

吶喊助威 無除褲

長和系殘過屎買左小小 等脫歐搞店埋再買

想見清神囝囝

gay test pass

天文台

小朋友都搞

你老婆教畜 想玩玩了

老婆狗老婆好無屌

厭了 成日話佢老公唔上進好煩

廢青廢到煮野食都懶

想撐警了

食埋飯要做嘢冇時間鳩up了

等放飯

條女餵？

返緊工=.=

因果由國 容港治己

誠仔藏頭詩

今晚遮打花園見

咪話 好多miss淫到仆街

義憤民誠

收啦

銀1打黎call loan

誠仔真香港人

收啦 收啦 收啦 阿蛇俾鬼上身了

禾唔信一個公眾人物會無睇清楚就出文牙 誠仔擺明係為民發聲

下次遊行叫黃台之瓜 何堪再摘？

你地嗌口號個時會唔會起雞皮 我次次都會 唔知係老尷定咩

擺明專登啦
「愛自己」同「愛包容」呢兩句唔覺得好夾硬咩

有冇人天日5點得閒，幫手去添馬公園，有event，2個鐘連飯盒500蚊位

淨係會叫林鄭下台同撤回

真 聽都會起...

$500搵你老母去啦

五年前唔會
而家會

係機場嗌黑警還眼 起哂雞皮

淨企唔洗做乜

陸運會叫口號都是咁la

幫手接受訪問+5K ok?

X社勁 X社醒 X社無得頂.... 唔會起雞皮=.=

睇字都起左-.-

-0-

吊你老母死mk

我地人多多 我地財多多

人生贏家

晚晚耡林鄭，包保有性病

好多手足都係食ci狗d 2手西ja

我地錢多 女多 日日屌

你真識食

🥺

血drink 戲院口爆事件

點解食完飯 一定要屙屎！
痾完屎命仲一定要抆 慘！

阿婆黎

👍

我碌鳩20cm

早洩包莖點搞實唔夠ci9爭

CLS誠哥一出黎登報個市即刻升
地產股仲大反彈

點都唔夠佢爭架啦
食2手嘢啦

留名聽日睇般尼大炒阿仙奴

買重搬泥

睇老婆狗買咩先啦

留名睇luiz第一場就自爆

又係你條五毛

又講屌女
點join....

答唔到嘴

有幾燈 個西sick發光？

me2

咩係女🥺

$500 蚊 狗刀唔屌啦 賭舖6合彩都唔止

試下讚對家

吹水姐

要做嘢了

你就好

執柒左佢啦垃圾阿po 成班mk仔

真 成班傾食女

你都食唔小啦

清好型

阿po = 福建幫
I♥️爺爺

me真窮肥矮毒

港燦廢青

清神d 2007股票 多過你d 鳩毛呀

得幾萬股 應該多唔過佢D毛

傾波啦diu

早場大炒主其他 唔洗傾啦

波波波波波波波波波

弱智就咪出聲啦

u

嘩屌阿狗憑咩讓一球/球半, 下盤穩執半格

收嗲拉又尾

Players in our squad who are 24 or younger :-
- Nketiah
- Balogun
- TJJ
- Nelson
- Saka
- Willock
- ESR
- Pepe
- Martinelli
- Guendouzi
- AMN
- Burton
- Torreira
- Osei-Tutu
- Tierney
- Holding
- Chambers
- Saliba
- Mavro
- Medley
- Bellerin
- Macey

The future is bright !!

我哋有嘅係未來

後生仔返pt都冇啦，250蚊個鐘又唔洗講野

Tg me

pepe 聽晚係咪正選

聽晚你咪知

好波

Arsenal approached São Paulo for centre back Robert Arboleda 3 days before the English transfer window closed. He was the back up option if the move for David Luiz failed.

嘩吊落咁大雨今晚都係唔去集會

心事台牙？

收爹啦漂流狗

p牌仔想帶風向

P牌仔唔使理啦

連狗迫害我地呢班p牌手足

收皮啦鋼線狗

P牌仔

我既意見係咪意見先你地又話撐民主，又唔理我意見

之前又話漂流到荒島

大濕覆返你陳日，50幻去日本博一博

On9 阿post行獨裁主義

系又典

最弊你d意見ON9

阿po好撚多5毛藍絲

Where is you now

我講既野=社會主流意見

德福花園

p牌仔

迷雲五虎assembly

笑撚完未好失禮又唔見你吊9初生嬰兒

柒頭皮

你幾十碎人仲係初生嬰咁腦部未發育都唔笑得？

吊你老母

中8.

巴甲

中9樣

屌! 我中哂

八點遮打花園見

me 10樣

ok ! 到時見

巴甲後衞

好

媽打花園

阿狗本身最愛國666666

屌你老母 死黑驚禍及家人
小玉喊到傻

大交合又玩野

今晚中環見

去到建立返新中國中國幫

500

250蚊個鐘，暑期工好好搵啦

樓下班廢老仲講緊無晒前途點搵食

你老婆出黎做都唔只啦

廢老：搞到無工開就慘

係咪佢地都唔洗開工架啦

我屌

要搵食架麻

都大半隻腳踩入棺材
講咩擔心前途

講班學生

咬老綜囉 有波叔派糖

班廢老除左靠嚇仲識咩啊
做得前線的年經人已經有晒心理準備

其實所謂有準備 好多都只係以為自己有準備

屌那星車仔輸左超級盃 好撚開心

利物浦真係阿仙奴救星 先殺熱狗 再殺車狗

wfc

落狗屎 仆街大交合

=.=ok

Real

有名你叫 垃圾

唔講咁多 愛sir好波

有無手足都系因爲愛sir先迷阿仙奴？

逐條毛計？

Rip

一條毛收$500
有錢過李嘉誠了🤪

夠曬新潮

今晚去集會有冇人工

集會大叫我愛雲加方便相認

放工

佢弱智

你樓上都係

戰術大師

我樓上係你

屌你老母

原來弱智係真唔撚係扮

你唔使扮

改個名就冇事啦

上得前線已經比其他人踏前左好多步
尤其是比狗追幾條街
果種亡命感特別強烈
心理都會隨之改變
驚的會縮,做返後排
頂得住的,會繼續做前線

原來真係腦殘

支持以後Po頭用呢張

問下羅寶就最清楚
係咪改個名就無事

開左file

唔使食

我換個p牌ac可以洗脫埋迷路稱呼

推what...

弱智有樣睇

強大database

想約佢出黎嘈

屌多你一次老母

天晚5點添馬要人500位一個包飯

喊埋有冇得加錢

條p牌仔食水好深架

國泰

CEO頂唔住了

唉

多謝手足提供笑話

大家開心就得

又一實証弱智真係無藥醫

冇點抽水純愛國貼錢搞

是的 無點抽有矛食過夾棍

唔係抽水 係行政費黎

老實講服務費都總要啦，你禁2粒制就搵到工

邊個勢力咁有米

希望唔好落雨啦

何6c個價仲公道過佢

啲女坐晒係到 好易望睇到走光

底褲者有乜好睇
睇到姨媽巾仲衰

青頭見到乜都興奮
你唔會明

好易睇埋lin架

隔硬黎

有冇十皮一個月

今日痴痴下野無啦啦有人塞左500 比我叫我食好啲 明明我都死肥仔黎

同黃屍 台獨 之鋒有乜分別

收左錢

一支公 問左冇女陪

我去應該一皮一日...

一路排隊撳錢一路推post好嘛

(急問)攬炒巴個816遮打集會取消咗呀？

光復理土入面巧多大69

佢一比完我之後我未反應到 佢就跑走左

Same here

我條腰有三層

請晒呢到啲手足過英國睇波

間西野黎

米芝連

有啲似

醫左我下面發育不良先

短鳩

我正人君子

u still have me

知點解我返香港啦....

Klopp says Adrian a doubt for Southampton with swollen ankle after being injured by a fan who ran on the pitch during Super Cup final celebrations

快啲老解啦

爆晒車過海
Cwb落撚左一半人

我剩係知我同佢訓過同一張床

做乜鳩

天要我地贏利物浦

有無手足簽左?

沙格拿

綠日子

我係護旗手呀屌

幫羅東簽左，我拎外國passport，簽唔到

拉上去打把啦

William Saliba has undergone an operation following an adductor muscle injury, in agreement with parent club Arsenal. He will be out of action for at least 6 weeks for St Étienne.
好彩下季先黎

比啲藍絲簽

有無出去遮打?

比性伊天玩殘晒先過黎

少

目測不過百

花園爆揀晒

一步都行唔到

臭b

牙朗咁有錢都要拍咁鳩既廣告

There'll be no official captain's notes in the Arsenal match programme against Burnley tomorrow. Granit Xhaka will be writing a piece as a "voice from the dressing room".
愛狗仲未正式揀隊長

甲由

黎緊，同女友都著白衫，等被人斬

澳洲大陸狗

罹實一出黎佢地即刻收皮啦

Yes

果陣收左件大陸狗皮

唔重要
大把白色裇衫友

極大量銀髮族

成個學校canteen 得我一個人食飯
哭了...

pro

Add oil

FIFA20 sin join ok?

去晒集會者

好多OL

啲女女正到 真心

今晚集會有幾錢收

禾payme收兩舊🥴

冇錢架唔好黎

反正唔歡迎綠帽p牌仔

果兩舊警嫂俾我地3p佢架

唔係今晚集會架

樓上派左錢了，得你冇

你條囡又俾人屌了，得你冇

( Show Blocked User - 返六日唔撚2 )

9up下咪算你估佢真係撐共蛇頭咩

我信了

屌仲咁得閒扑佢

仆街格離頭女正到akb咁條仔

邊條akb 女 正？
試解釋

開始眼訓

你條死傻閪邊位牙block我好撚痛牙@_你見呢到咁多手足仲應我9up就知我咩料啦

不管你信不信，反正我就信了

玩膠玩到被人狗竇手足block

頂唔順 番去訓

係中間 好難走

聽日又早場西波

食完我夾棍就話自己係玩膠
還我血汗錢

block得好！

走啦，愛字頭

走啦P牌仔

辣殺P牌囝

擊中要害

綠帽可以除
P牌跟一世

支持禾比

仲有人未扑

p牌仔真系要扑

禾未

聽日教協11點on99 咁早托咩

條女老豆唔撚比佢去
搞到我都無得去

佢真係蛇頭 年中克扣我唔少錢

自己一個囉

我都唔撚係教畜

垃圾

佢意思佢要陪女

唔洗陪

btw上次係機場有冇巴打叫我手腳比個口罩佢, 是咪你地黎

海關單嘢一張相都無嘅話就咪撚推post啦

擺明又係對家散播謠言等你少d人出去

煩緊帶乜出去

出去個個都手腳

做咩上面講食女

我叫啲女仔都係手足

早講 返到屋企了

有咩事咪即刻走囉 有咩好驚

你梗係冇嘢驚

你隻腳幼過我隻手

血精bb我巧鍾意你隻腳

做咩姐bb

好多好瘦

手足
豬同女都唔識分

J左thx

心地靚就得

驚豬波

認同

港女世一

又貼隻豬出黎

我 但港女唔要我

我

港女就好似阿仙奴

好多時好廢又家道中落
但係就係有class有堅持
靚起上黎好靚 每年有幾日好好j
做佢男人只希望佢唔好咁開放 小心保護自己

菌

港女同爺爺一樣咁堅持

光復香港

真
我都冇反雲迷愛

been reached with Turkish club Galatasaray for the temporary transfer of midfielder Steven Nzonzi.

Nzonzi will join the Turkish club on an initial season-long loan deal, which runs until 30 June 2020.

愛狗愛將敗走羅馬

舊年睇過一兩場羅馬
體能反應差左好多

眼神防守
攻守都好鈍

愛sir今季38場全部少勝1:0贏英超 GD+38 以後無人會再記得雲加

愛狗做到再講

全勝我都覺有億分之一機會

38場唔失球既機會係零

信愛狗 得永生

客場有三場唔失球先算啦

唔出細梅就得

114分奪冠

冇得踢阿仙奴，搞到自暴自棄

D波咁垃圾點吸到新fan

2019年8月16日
細梅埃及躝未
鑽石眼我屌你老母

仆街埃及仲有份練波

睇嚟賣唔出

未走跟下操都唔俾，咁專制

呢兩日好勤力燈愛狗

問題啲相唔見細梅，即係埃及走唔到

依家係ugly football

我依幾日諗得好清楚 我決定全心全意迷愛

你無藥可救

有種聽日贏般尼5-0

Love Style Football

風光十數載

聽日又可以睇愛狗贏波

愛氏足球只會係：
ARS 5:4 BUR

又想recap axxxxxxxx

屌那星我地踢早場 贏/和都上榜首 急不及待要玩了

輸呢

輸就叫愛sir幫我含撚= =

你想好耐啦

你叫定老婆清買般尼好過啦

阿仙奴榮譽教練

爺爺

咪貼狗相

講還講 5洗貼圖既

愛蛇戴眼鏡好有斯文敗類feel

鄭子誠.gif

得敗類feel

希望下場出隊長 有佢後防穩好多

新豬維豬達

唔係啦 我無帶眼鏡

利狗傷埋阿祖安
佢慶祝個陣俾自己友剷

利傷咗Allison , Keita , 阿祖安
VVD 無態

唔講愛狗都有神祕力量

到時又比後防自爆比前面三隻小明屌打

不過輕傷，對我地應該出到

Arsenal’s matchday programme on Saturday will not include the traditional captain’s notes, but instead a ‘voice from the dressing room’ piece from Granit Xhaka, as Unai Emery delays an announcement on the official club captain. [Football London]

清算list仲未draft好
xhaka
夢
燒
mk

浩鼎睇黎想重用唔想清算

Chambers on David Luiz: "He seems like a great guy. He is a great player, too. Competition will bring the best out of people. At a club like #Arsenal, that is how it should be"

Mike Dean will officiate Arsenal v Burnley this weekend and he also did the final game of last season which was Burnley v Arsenal.

呢排佢吹阿狗正常返啲

Pierre Emerick Aubameyang has scored six goals in his last three Premier League appearances against Burnley.

Pierre Emerick Aubameyang has scored four of the five goals that Arsenal have netted in their last four Premier League games.

目前租借於法甲聖伊天的中堅沙列巴因肌肉受傷將要進行一個手術，將會至少缺席6週聯賽。

拉卡錫迪不滿遭基斯文「賣走」

【Now Sports-體育】不少球壇中人都愛玩足球遊戲《Football Manager》，其中今夏加盟巴塞隆拿的基斯文更特別偏愛「執教」阿仙奴。近日，這名法國球星便於Twitter上載一張「阿仙奴2023」陣容圖，更惹起現役槍手、國家隊隊友拉卡錫迪的不滿。

法國國腳基斯文（Antoine Griezmann）除將現役槍手一一清走外，連國家隊隊友拉卡錫迪（Alexandre Lacazette）也未能倖免，被「基帥」踢走，同時更買入山曹、祖奧菲力斯、迪列治等球壇超新星，把整支阿仙奴改頭換面，並在遊戲中取得佳績。

當拿卡錫迪於Twitter上發現這張圖片後，便立刻找基沙文問個明白：「我在哪裡？」這位身價達1.2億歐元的球星只留下一句回應：「2023年，2350萬歐元，哈特斯菲」，讓人哭笑不得。

基沙文之後解釋：「我需要資金去購買新球員，這是迫不得已的。不過，我會於球場外設立一雕像，讓球迷們可以向你致敬。」不過奇怪的是，基斯文沒收購「自己」到阿仙奴陣中，難道他對當時已32歲的「自己」能維持現有表現也不抱太大信心？

水貨

用返細梅算 起碼少傷

2 and b

究竟willock 真人幾高？=.=

Fm/wiki 就話5”10

Fifa就184 cm.....

當呢度日記牙

港元利息結算率 (隔夜)

已經由1.2 (@16/8 00:00)升到1.967 (@17/8 00:00 )

IG牙？

Xanga

咩年代呀 牙叔

90後都唔用了

Qooza

又係白粉報最快知黑警拉人

咩事

拉左個19 歲機場挷環報記者

[㩒錢] 816㩒錢成績表已出

又㾗

妒忌？

基沙文fm人工貴到仆街 根本比唔撚起

我都㾗

R痕啫

小妹唔係咁易見

做乜mk扯哂旗

Gay test fail=.=

含撚啦你去⋯⋯

克服恐懼先可以爭標

佢反雲咋，上年吹阿狗對熱狗都冇偏幫熱狗吹死阿

條老野係值得返嘅

Philippe Coutinho to Bayern Münich, here we go! Total agreement between Bayern and Barça after the Brazilian refused to be part of Neymar deal with PSG. 🔴 #Coutinho #Bayern #Barça #transfers
0
0

古天奴去拜仁。。

愛狗唔死無用

唉屌你老母愛狗

唉屌冬季買支那斯高啦

中堅啦

希望比比今晚有正選，唔係點打利狗

咁都輸 愛狗即刻躝 feel到羊又幫vvd起機

我立即屌愛狗老母

被大炒吧
上場搬泥大炒修狗3粒

疤拜做乜鳩
一齊失分

屌20m都唔撚借古天奴 我屌你老味死愛狗

拜狗死全家啦
對哈化主場都和波

真阿

笑撚到我 多仔加油

假波 馬會又呃錢

fm入面佢80萬鎊人工
根本比唔到
set到人工最盡 獎金比到頂都只係比到40萬鎊一星期
仲要樣樣獎金升爆
唔每年加40%人工係佢唔會考慮黎阿狗
總結:fm入面都唔會簽到基沙文

818改左兩點！
【 818 連 豬 Challenge 】連登仔快撚啲入黎畫連豬 Post Story!

818連豬Challenge
畫連豬，post IG，tag三個朋友
比所有人都知818有民陣集會
每個人嘅宣傳都好緊要！

有無手足懷念2&b

NO

免簽列貝利

ribery仲勁過mk

原來梅屎都有練波

係的士站等的士 我排隊前 後面有個20幾歲既女仔話佢舉手先 所以佢上先 係咪on9 我話咁下次等的士係咪要一直舉住隻手唔放佢唔撚出聲 真係痴撚線

今晚正選part雷欺

就地正法佢啦

20幾歲人已經咁撚痴線唔講道理再老d真係唔知點算

遲早變廢老 九成藍絲

古天奴 120e option to buy

D女以為自己大撚曬有份屌都屌撚到你化呀

班阿狗ig story

練波笑笑口 比賽輸到仆街又講埋d not our day

尋晚見到佢地ig 成班新黎既已經on99咁玩埋一堆

快樂足球 踢歐霸就足夠

Ceballos 係度fing毛巾

個下真係著撚左 但咁多人望住廢時同佢嘈

俾女人恰

扮鬥牛士

仆街果時吹到去疤同埋我好想佢黎既seri冇係富咸 借左去加拉塔沙雷

屌 成堆on9仔

大肉腸

Pepe luiz 含家新入黎既都一齊癲

搞到埃及冇碇去

好似仲傾緊 seri七月就借左過去

luiz就預左

Pepe cls

年輕三大論述者

梁天琦:理念
梁繼平:感性呼喚
陳浩天:後生仔底牌心聲

有

冇爺爺 宜家都係成班戇鳩仔

今晚應該點都要出full team luiz pepe夾下 唔係下星期對利 再用chambers nelson willock 真係踢都唔洗踢

古仔矛了借左去拜狗

收到風今晚個陣
Auba Laca Pepe
MK
Xhaka 細爆
monreal luiz 細梅 AMN
Leno

黃之鋒講野都唔差既
雖然我唔認同佢

一早無啦 屌愛狗老母

最錯係賣完垃圾唔借古返黎

利無gk傷咁多人都輸就食屎啦愛狗

細梅唔會再踢架喇似仲係papa chambers
中間細爆一出 沙卡真係作用細左

老豆收風成日delay

都豬硬前場fit撚到對面

mk個態幾時先返黎

沙卡場場既作用就係食一張黃牌

岩岩先睇到BBC 牙狗轉會我係跟到好撚貼

出雷斯正路
不過mk可以唔出
出拖或炸彈佬
打433
前面出pepe
落後其實仲有nelson mk換防中走
希望唔會閪波

細梅同我上年講既方向基本一致 之後沙卡都會少左正選

攻中你揀ceballos定mk
同埋應該出拖 愛狗都話左對擔泥係體力戰 出返個正常防中

從來都無 屌佢上場左腳空龍我上月球 一係就直線勁撚大力 完全唔知做咩撚野

早場根本都西

殺卡細爆已經係最好配搭 殺拖嘅話帶波上前場嘅能力太低 但細爆加拖又唔夠高度搶中場 特別對中下游高q大棍

下不嬲沙拖燒先最平衡打弱隊 對強隊我建議沙拖施

ozil

willock勁,踢英超有用過ceballos
chambers同papa差唔多 要再睇
nelson都係霸氣盃練下先

攻中出邊個都會打6/70就換
打法都係上場垃圾波咁

你冇睇新聞有黑社會搞佢

Chamber地面戰同用波都ok 但一對傳中就成日走甩人 Papa luiz 一定係首選 nelson就練下先啦 未成氣候

Mk個態好柒但上場ceballos出黎都唔好得幾多 我寧願繼續mk 起碼同auba有d化學作用

我知

吊我都係岩岩先睇到
20M做咩唔借

唔知今晚有無我坦

xhaka唔知出唔出到
上場比人踩到，training都係單獨訓練

愛狗垃圾陣通常靠美羊爆 後面作用都係防守 進攻唯一需要係防反快

c巴識鍠狗賤招

Ozil pepe laca auba 最好係咁 or ozil auba mk

買唔到借黎比愛狗燒一年錢？ 又唔識用攻中 古打翼又癈

賣哂啲垃圾又唔借古

對強隊就韋拖施啦

最衰mk唔肯躝 上場踢到咁垃圾都踢足90分鐘

Mk躝埋咪好上場無腳好波

Mk改善返失波多情況，佢既key pass skill係同奧燒不相伯仲

又好似係平時慣左fifa擺佢打翼

巧想睇牙坦希望今晚出到

廢撚到仆街......出2&b仲勁

坦咁撚廢

坦燒等賣 唔會再出了

有球左腳射撚左上天

請尊重，謝謝！

出坦=352/343=任人中出

2&b一撞就入啦 上年又幾撚多波 迫害樣衰是罪

起碼差一皮啦mk頂多係夠毒 但 ozil個種係藝術 力度線路係教埋接應個個做下一步

除非冇得揀 唔係都唔會出

黑人黎講算幾令囝

fa cup聯賽盃任你出 聯賽唔好玩野thx

pepe型佢成倍 又高大

下年躝埋 very good

力架test fail

坦+燒+mk+分期換neymar OKOK

睇訓練相 真係似luiz papa 正選 因為 luiz 細爆leno 同一隊

埃及 細梅 mk 坦 夢 夏卡 6換1

細梅負資產黎

細梅 是雲加留比大家的最後寶物 請珍惜！

全世界第一單交易 6換1

燒認真起黎d直線世界第一最多有個迪布尼係格離
但打完3421之後d波保守左好多

各位手畜一陣見

狗屎緊

你啲品味

落雨連飯盒都濕埋

@迷路

今晚2&b大戰黑b

唔似正選

今晚line up

因果由國 容港治己 義憤民誠

可以考慮睇下

好彩而家落雨

開左po

1001

今晚中6仔

1001今晚贏大錢